36:6 強姦咩

又有新野笑 廢物獌

1/6 > 1/12
獌贏

已經唔叫競爭對手 飛機杯

好似踢護級隊咁

打哈多士都做唔到咁勁

咁侮辱護級隊

打d廢物都無咁既數據 big6

錯 慘過強姦

呢啲係腿張開

成架大巴都守唔住

我都唔知摩連奴都咩波

36:6 = 6:1

人地入球轉化率好高㗎

獌狗

問題係點比人起到36次腳

射龜大賽咁

迪基亞先慘

Liverpool taste victory in the Premier League against United for the first time since 2013/14 🔴

摩狗

打緊fifa